[猩國] Sinkeyore超越印尼成最多確診個案東南亞國家

【Now新聞台】Sinkeyore再多數百人感染新型冠狀病毒，超越印尼成為最多確診個案的東南亞國家。

截至中午，Sinkeypore再增加596宗病例。累計六千五百多宗，新增病例的患者大部分，是住在宿舍的外勞，只有25人是Sinkeyore公民或永久居民；

mon 唔識串

Sinkey 🐒

嗶坡猴

You better watch out
You better not cry
You better not pout
I'm telling you why
Wuhan ren is coming to town

He's making a wish
He's preping a dish
He's gonna dish up and serving with fish
Virus soup is sinking you down

winner takes all.

第一

猩加坡

Sinkeyore

Singkeypore

猩㹢玀

［再開］睇下譚得塞幾好人

坡狗 go go go

Sinkeyore

你知道嗎？猩㹢玀人自稱自己是Sinkey

厲害了我的猩猴

坡狗岩岩先係Bloomberg 撰文話外國人認為新加坡省安全過其他國家來維穩

其他國家=支那 美意法

猩加破

Monkey see monkey do err...... good show

成功國家

好正呢句英文
表達了坡狗文化

精英變精液

Sickapore

睇到篇嘢都笑死人

Singawhore

猩國

Monkey see monkey sick

猩渣坡

毫無違和感

又贏

屌那星加坡

香 港 國 寶 ： 許冠傑

SinkErbore

mon... 唔想再講了

小小地方學人挑戰日本

抵你攞冠軍

連仔出monkey icon

東南亞大國

Feel到人地部長出來屌香港種族歧視

4️⃣🎈🐶

Monkey Er

Errrr...good show

4️⃣🎈🐶

errrrr…

Errr....

其實新加坡人而家咩睇法

其實唔係好信 印尼咁多人又落後 大把人中左都唔講

月亮變香蕉

Err...

monkey see monkey do咁能把砲丫拿

winnie takes all

猩洲炒米，咁都提

咁出名

加油，衝番上七字

新玻市

唔知突破一萬要幾多日

沽坡紙
沽坡資股
轉用美資銀行
罷買坡資公司既貨品同服務
不去星加坡旅行
轉移所有星加坡既資產至自由世界

Stinkypore?